瞓咗冇睇，巴黎聖日耳門大炒垃圾隊幾分？

456人哋

可以繼續訓啦

2

大炒1比0

打呢啲隊都打到加時

我地獌連實大炒垃圾啦

3